# Si è discusso di questa ipotesi di setup

* Master per l'autenticazione sia Google
* Cartelle di rete condivise interne con permessi di accesso
* Calendar di NextCloud sincronizzato con Google Calendar


